如果古天樂都有最佳男歌手 點解牙澤當年冇

我這樣討論 她完美如此

仲以為眼睛想旅行

祝福聲想你都聽到

聽到咸了

能共你hold hold地相處

你我未有幸
一起說聲願意
杏兒

出年到佢

放左針未

放左唔會同大家講

提下我 我架26整緊要搭巴士

屈夠未

屌，我都係

唱K歌之王

今日先聽完